東京迪士尼門票

黎緊3月尾去東京，
但未知邊日入迪士尼
聽講香港買既飛係可以唔洗指定日期入
票劵期限內入就得
KLOOK 最平但信得過嘛？
日航天地好似有信譽啲

另外，我見訂飛時佢有日期比我揀，我係咪求其揀一日就OK？

未知咪去到日本先買囉 你前一日買都得啦

買左唔洗煩嘛

klook 三月都未有得訂

有wo要揀3月1日後呀門票果度

不過隔離對手好似月尾通常會有折扣 唔急就等下先？

都唔急既
呢啲唔會買唔到㗎嘛?

去egl買 冇指定日子

日航天地

klook 冇指定日子，你買之前揀果個同你實際入場日子唔同係冇問題

前提係佢會set 左你一定要幾時前去

我買過，冇問題

唔該買打, 咁我都係klook 買算